歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (2018年8月號)(2)

上一個post： 歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (2018年8月號)

呢度不論係新手老手, 都一樣咁歡迎
絕對唔係小圈子
乜模型種類都無任歡迎
有模型問題一定會有神通廣大既高登仔幫到你

巴絲打作品、舊POST、有用資料、教學
都可以響呢個 Blog 睇得番：

模型同好會 BLOG

模型新手必讀10大FAQ

基本工具(參考)

夾口處理

水口白化

巴打們貼作品時，
請注明牌子、比例及模型名稱，
方便轉貼到BLOG
如果轉貼，貼埋條link就正哂喇

1001 請開新post
Template:

第一次不如睇下呢條片.
雖然都係日文但可觀性好高.
我第一隻gunpla 都係睇佢教點處理 (即係磨, 分件, 上色, 滲線做哂).
(by 潮文發銷油 )

作為電郵轉發 巴打提供link：
成品區 (可搜尋其他模型友的成品)

高手BLOG

技巧教學

水性油(AV / MIG) 資料及教學 (by 世尊)

AV official website

尤其 FAQ, 解答到好多問題 , 呢點做得好過日本仔, 唔洗唔識日文估估吓, 以訛傳訛
[/quote]

Q：想問下手既關節可以點樣分件黎做手臂位既無縫？
c 型分法？套番落去之後會唔會鬆？
A：
(by -AMURO- )

Q：巴打們, 想問下點貼水貼, 先會自然d, 貼完好似油上去咁?
有時貼d水貼, 貼完佢d反光同個模型本身好唔同
A：link:
(by -AMURO- )

LED 電壓；電阻測量結果 ( by 柒中之柒)

Finisher 油資料(by 世尊 )
Finisher web page, 好麻煩啲油無編號嘅 得日文字

叫做有個 英文 page, 唔太 update

呢隻油嘅色 多係配製比模型車用, 不過啲色靚, 見不少日本仔用嚟噴 Gundam. 係油性油漆, 可以用 Mr Hobby 或者 Gaia thinner 開稀
香港就 皆旺 21/F 同 YM Studio 有番貨

四樓

旺角模型及工具舖最新資料

註：工具係指一般如剪鉗、筆之類
情景/改造用品係指膠片、膠條、蝕刻片之類

英明
洗衣街135號
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕(Mr Color) 、佳亞(Gaia)、田宮(Tamiya)、IPP、Italeri
短評：算係一間比較齊全嘅模型舖，唯Bandai 模型會比其他稍貴

千里達
洗衣街127號
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕(Mr Color) 、田宮(Tamiya)、Testor
短評：亦係一間比較全面嘅模型舖，軍模方面艦船好似比英明多，但油就一定唔及英明齊全

Man66 Hobby
皆旺商業大廈7樓707室
軍模：無
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：佳亞(Gaia)、Modo
短評：高達類為主，有時會有嘅中古/罕有嘅舊模型，有開班教砌模型

富聯首辦美勞原料店
皆旺商業大廈21樓2101室
軍模：無
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：少量
短評：工具用品十分齊全嘅舖，好多其他舖冇嘅呢度都可能搵到，但模型油就唔係齊款，通常只有個別牌子嘅特別色先有，而且冇噴槍用品賣

肥青蛙模型
亞皆老街80-86號昌明大廈3樓I室（黑布街入）
軍模：少量
高達：無
工具：無
情景/改造用品：有
油：無
短評：以前響富聯隔離只開星期六，而家搬咗開星期一至六，地方大咗。有大量軍模及車模用嘅蝕刻片及樹脂件賣，可以去尋寶

RX88
德發商場地庫
軍模：有
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：MIG 、AV 、Alclad、Italeri、Gaia
短評：近年比較進取嘅模型舖，從以前以高達類為主，到而家漸漸走向軍模為主。油方面以MIG為主，另外玩燈嘅亦可以搵到用品[/quote]

YM Studio
中僑商業大廈9樓905室
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：AV、AK interactive 、Gaia、郡仕、Citadel
短評：又係一間幾進取嘅模型舖，油方面牌子都好多好齊(係冇MIG，fade out 中）
模型唔算話好多，叫做樣樣有啲，但戰棋就
真係多，似乎變成主打
有得租場噴油同有模型班
仲有女僕......

環球
分店：廣華街15-33號
總店：窩打老道63號地下
軍模：有
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕、田宮
短評：老牌模型舖，但好似越來越縮。模型偏貴，要買多啲先會平啲啲
另外只有總店有雜誌及蝕刻片賣
總店業己結

宏記
窩打老道35號A地下
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：田宮、郡仕
短評：賣田宮嘢多，田宮油平啲

現代模型公司
登打士街仁安大廈地下
軍模：好似冇
高達：有
工具：有
情景/改造用品：無
油：郡仕、田宮
短評：一半賣模型一半賣槍，模型及用品唔算特別多，大路嘢為主 ( by 柒中之柒)

生暉模型
旺角15－23號煙廠街安康大廈地下4號鋪

由血小販提供既RG短評：

01.RX-78-2 外型吸引，但成身裝甲鬆散，唔上膠水會玩到爆粗，關節冇乜力
02.紅渣 裝甲較鬆，關節唔夠緊
03.空突 幾靚仔，除左關節冇乜力之外冇乜缺點
04.綠渣 換色紅渣
05.自由 幾靚仔，但對翼真係好易散，好易散同好易散，關節一般rg水平
06.空中霸王 劍裝炮裝配件包，買左空突唔係唔買埋啊？
07.黑MK II 可以換裝做測試mode,兼顧造型同可動，關節力度係水準以上
08.白MKII 除左冇換裝，其他一樣
09.正義 骨質疏鬆
10.zeta 好撚型，但部分件過緊，冇做過修改嘅話，變形後斷手機會極高
11.命運 一般, 對腳好怪
12.gp01 因為遷就變形，胸部構成唔夠緊，玩果陣比較易解體
13.gp01fb 同gp01
14.突自 得對翼係電鍍係最大敗筆，有做埋龍騎兵準備釋放模式
15.exia 兩把gn blade同gn sword都係電鍍，面相好睇過mg
16.魔蟹 隻手有得揀三爪/四爪型態，可動一般
17.飛翼零式ew 好難擺雙炮發射經典動作,整體華麗高可動,偏纖瘦體形
18.OO riser 關節係水準之上，送d特效件幾有心，頭部表情比較怪（望多左唔覺）
19.紅迷 造型幾靚,個表情好呆，把菊一文字係電鍍
20.飛翼ew 同零式差唔多
21.OOQ 幾靚,同MG版造型差唔多,面型較靚仔
22.新安洲 重度骨質疏鬆，不舉，裝甲似跑車果隻拋光，多左少少原創展開裝甲嘅地方，幾靚仔
23.build strike full package 關節一係太緊一係太鬆，腳板好易甩，每次裝返開頭都好緊，一陣就鬆過老江湖
24.金天蜜娜 拋光裝甲，除左機體骨架冇電鍍，冇乜好挑剔.(有錢可以買限定電鍍版,不過內骨架都係屎黃色仲要6舊水)
25.獨角獸 完全變形，關節好緊，砌果陣一用錯力，九成會斷，都幾靚
26.紅渣（真紅閃電） 紅渣換少少甲，換個徽章出嚟呃錢而出（應該出係pb)
27.報喪女妖 同1號機一樣
28.杜魯基斯 用少左成形骨架，加左啲mg都冇嘅裝甲展開，關節緊得嚟恰到好處。
29.沙薩比 最高水準RG(暫),非常少成形骨同較少色差分色,掛住RG名嘅MG,關節十分實淨高可動.砌果陣要小心關節接駁

推

今晚都未到已經有2

件係gunpla expo懶金屬塗層? 兩舊又抵屌喎
我買兩盒普通都140蚊

如果rg sazabi好似ver ka咁有銀色內構就好
拎上淘寶電鍍鏡面銀一定型到痴線

其實
一開始已經係。
咖哩根本係傳統高達主角料
鐵華團根本係壞人自護設定
係玩緊傳統角色立場序述互掉，
亦有一點，咖哩開限制器叫艾因盡情用佢身體，好似好熱血，其實只係將阿賴耶識對腦部既負荷全部俾艾因個腦食晒，虛偽到不得了。
所以你當鐵血係一個講賴巴小隊（鐵華團）對地球連邦軍（號角）同白色惡魔鬥爭至滅團既故事，
你就會釋懷好多。

各位第一個post開始吹嘅老屎忽

反哂光咁 唔同金屬塗層
我個人認為抵玩

Pb見

咖哩開限制器叫艾因盡情用佢身體，好似好熱血，其實只係將阿賴耶識對腦部既負荷全部俾艾因個腦食晒，虛偽到不得了
睇多次就覺得佢仆街 有艾因幫佢做usb仲要屌鳩朱古力做手術裝阿賴耶識

可唔可近影山渣餅啲件嚟睇下
想說服自己普通版正啲

想問下用噴筆噴底灰個時，需唔需要噴到似亮黑咁，噴到有d令令地先叫ok？

岩岩落咗街 我今晚返屋企影你睇
我經過望多幾眼就入了

竟然會爆post

多謝青
我最近玩翻, 前排仲周圍搵sazabi同nu SD (合理價錢), 而家竟然輕易取得

利申. 完全冇留意幾多週年咩咩活動

No
底灰就係鞋既。

遲啲sdcs應該都會有呢兩隻
不過今日行過真係頂唔順 我望到佢地就知道佢地要跟我返屋企

Thank you巴打

勁，開到2

6月得12版

唯一可取嘅係, 普通版個cover靚過港版
sdcs除非條頸有改善(你砌完就知), 唔係對隻長腳冇咩好感

砌過渣古 我認為ok既

暑假多咗人玩

疏 講到1999
我指港版兩隻應該用舊模, 條頸有個好怪嘅問題
SDCS條頸冇問題, 但腳長冇咩好感

SDCS出呢對孖寶嘅話, 唯有砌長腳版先有明顯分別, LETS SEE

開新post shocking

但係咖哩個藍本係剎比，朱古力係馬莎

沙煞比都講唔小

我想問下邊到有正常價嘅神剪買
琴日行過英明見到4字頭即走

貓店

係時候覲見娜典娜

一個gundam docks已經推左唔知幾多版啦

十年無砌過，素組玩返隻先

CHING有米
6舊水入隻RG

睇中佢隻金色
自己又唔識噴又無時間噴
唔揀呢隻要買metal build先有....

有冇師兄試過用牙膏當拋光膏用？

thanks ching
目測nu同expo版一樣
快啲砌出嚟睇下

點解平既RG 黑角都咁難搵

因為$160係清貨特價囉
180~190先係正常價

邊度有180

仲有冇彩透nu

唔計特價
通常貓店>=米青>模倉,差價唔大
但貓店行得最唔舒服

你揀落雨平日岩岩開鋪去行最舒服

我砌緊自由2.0
睇下聽日俾唔俾佢打尖

大把

聽日去睇下先

180我都會屌

有冇巴打有去過荃灣間知源買野

好少模型 有貓玩

180
我係荃灣偉利見到成200幾

上次版主幫我搵到efreet都仲未抽到時間入貨
不過我對上兩個星期行孤仔VER KA ZZ GUNDAM跌到300字頭左右,似係入貨時機

我覺得隱藏水口係模型界最偉大發明

想問下米青/精品其實係邊間？ 深水埗精品？我行深水埗見過有間叫精品但入面唔多模型賣

算多啦WO,你行左去格離兒童向分店?佢款少係因為佢傾向大手入貨賣個比批發價高少少既價比你.......
同埋精品孤注主要收入都係訂FIGURE,我地呢D窮人錢其實係佢副業黎

之前行過福榮街，好似有間叫「深水埗精品」咁上下，賣細路玩具同文具既。係咪入錯呢間

有冇ching買過rg 金迷 大林水貼？
好唔好用

同一條街但唔係哩間，要繼續向太子方向行過埋南昌街公園條馬路，有間廢鐵回收鋪前少少就係

間間都好似賣大陸野咁 福榮街61號真係唔覺有間似樣 近唔近69？

想請教下各位如果剪件、打磨後膠件仲有少少白化的話可以點搞？
以前有上色磨走水口就算，宜家唔噴得油，最多素組、補色再加消光

再行遠啲，生果鋪過馬路
再行過間回收鋪就見到

以前黑色/深色既地方我會用果隻劃線marker筆油........其實marker果種質地既筆有無其他顏色?或者真係上水既手油唔噴如果真係好介意

黑、白色就易搞，基本上磨下就得
早幾日平入左HG Sazabi，啲紅色件白化好難搞

買支細細地既紅色手油,水性得唔得?

色差難搞🤦🏻‍♂️

咁樣斷 有無得痴返

用咩可以痴到

咁你去買支唇膏試下,大把色即使係紅色,不過油左唔好店

新手想玩噴筆，如果跟下面個網買ustar 601a+sparmax筆o唔ok? 定係有其他好選擇？

其實av 油係咪無出過隻似正常既紅色
一係豬潤咁，一係就肉色咁

OKI, 冇問題,但記得用3M 個防毒口罩,我自己就用6200

有冇巴打玩開改件？好想要隻無限維度沙薩比，對mg決鬥情有獨鍾，有冇啲咩好介紹？

新仔留名

ABC隊 真係呃錢無極限
同埋⋯⋯ 好似裝個cctv係眼罩

我想問下d透明零件會唔會磨水口位

會

但其他位未都磨到，個透明件未花曬囉

好似平時咁打磨
如果花用打磨膏拋光
想再透d 濕噴光油

謝巴打 我之前磨咗幾件都花咗就唔敢再磨

透明件要落更多心機
不過我最叻都係無視大法

其實透明件幾好磨，只要剪得好冇白化就成功左80%

其實要磨就唔好 我懶
不過剪真係好傷剪 太硬

幾型,不過唔係1:100.....睇佢刻線其實依家HG都進步左好多,以前就真係好大分別精細度,依家真係得返SIZE分別

BTW,琴日去左格價孤注沙煞比RG $299,個盒真係特別大.......不過睇完價錢之後我情願加少少錢玩VER KA果隻

我以前玩mg其中一個原因係因為hg好多左右對合
細節同可動都爭好遠 細個又未識補色嗰啲
不過始終mg睇得清d 感覺上型仔d
但係hg就真係易於收藏
而家我兩種都有入 時不時我阿媽仲會想偷我啲hg砌

咁溫韾?我阿媽係認唔出分別,只會話顏色唔同先知唔同,係佢眼中全部都係一樣樣.......幾百蚊買舊爛膠返黎(係佢角度)

我阿媽自從砌咗隻多啦a夢之後好似打開咗佢新世界大門咁
以前可以昆到佢 等佢唔知我雙入咗 而家佢全部認到有乜分別
好彩我阿媽咁多年都認為我砌吓高達好過唔知去邊玩搞個大頭佛俾佢嘆好過

RG 黑角D透明黃位你地點噴佢地

佢連起左D 黑色件,搵膠紙封住噴???

btw
最近學貼水貼,但好多時d貼俾我整爛左,一般店咪都有得補買定淘寶??
另外,早前買左部ver k zz但說明書唔見到,可以係邊到補返

係,
-有遮蓋膠紙買的
-可去皆旺地底望望有無水貼補買,多數的普通聯邦自護LOGO印象中都有(好耐無行過,有錯勿插)
-有網上說明書可以試下搵的,或者你睇下有無人肯POST出黎比你做伸手黨

搵

我嘗試搵manual , assembly guide做key word睇下幫唔幫到佢原來有正網.......唔該哂

呢個網好毒
一有新嘢就有哂板件同說明書

唔識搵
而且買好似都幾麻煩

唔係要你買啦
只係一盒新嘢一出已經睇到d 分件同說明書

玩緊Nu 鴨比都算最高質嗰批 揀自己有愛嘅玩啦

我都玩緊
買之前覺得好靚 應該好簡單同砌mg差唔多

到左貨後，發現d水口咁鬼大 仲要係d顯眼位。
d刻線唔深，有d細節位會無左，知道咩叫偷膠。
個面會唔平滑，好似月球表面咁，就有分模線
d接口位過幼或過短，d件合唔埋
最慘係d件一件過，無分色分件，上色點算

開始明白點解無咩人玩gk。 明明咁鬼靚。

無限維度黎講,nu 套件係比較參次

我玩過果套nu 同你講既野一樣
最撚慘係有斷層, 起邊

不過玩過gk 技術會大進

可以任磨

哦

講起改件,其實一直有一個塗裝概念但係我玩得太屎一直實行唔到,就係整 "戰神渣古",普通光頭無角渣古做模, GOD OF WAR既戰神塗裝(肉色加紅間)加雙刀比佢,中間可能真係要轉蛋的小鐵圈穿成鐵索連住雙刀掛?

磨過頭就

有心有力有錢就玩gk （部saziba 好似過千蚊）

早兩日貓店一有marker 噴筆就賣哂 係咪咁好賣

我想買

次次去到連價錢都睇唔到就賣哂

格黎69無得賣咩?我上次都係去69買炸WO

69都冇, 你買幾錢?

"當年" 15蚊,奇趣,精品孤注有無呢D野賣?.........一係你幫襯下九龍灣淘大西面阿叔

當年大概係........半年前.......呢排好少落手砌模型了....都係吹水,玩手機同儲山積多,出黎做野無左果個熱情

Marker噴筆 喎

當年邊有marker噴筆

SORRY......即係我7左,以為係劃線MARKER,無野了,自膠

即時做功課睇返片好似幾好用,呢類野我得閒行開千里達同英明幫下眼望下

想問下佢裝上去果D筆係咪即係我地用開既筆定係另外新系列指明MARKER噴筆專用?

一盒gk有排玩 磨過頭都係補返姐 nu呢批最大獲係件好薄 磨件刻線都要好小心

玩具倉岩岩話有gundam marker 噴槍貨

2個鐘內冇哂貨

啲人買野好似唔駛返工返學咁
Btw 噴罐同marker噴槍大家會點揀

未用過噴槍,不過噴槍比我感覺係會慳油好多但多左清潔既工作,仲有玩軍模要噴迷彩手油好難會靚,噴槍會較容易去融入個漸變........

噴罐真係for 單一顏色大範圍用,易用易上手,但如果JAM左或者大力左就會噴厚左一層

真係好撚痴線

琴日放假下午3點幾去福利,多人到仆街

好耐唔行福利 慘過行花市 又細又多人
模倉同精品舒服幾多

我為左買marker噴槍

又逼，又玩人盯人，早兩年加埋雅典娜閪面毒舌

每次去褔姑都覺得好辛苦 閒日晏晝都可以迫滿人

除非佢某些gundam類既貨真係大特賣,唔係唔洗特登去........仲有依家有埋模型倉去同佢鬥頂........

我明知模倉啲mg好多時貴十幾廿蚊都幫襯佢

RG多魯基斯之前佢135係差唔多全港最平,.......不過太遠我最後去左第度貴少少買

之前見貓店做125

都唔止mg
rg,hg，壽屋都貴十幾廿蚊

鬥最平好難同佢鬥，自己鋪唔洗交租

d水口好礙眼

都唔知邊個話玩模型慳錢 而家我全家以為我吸毒

買模型一千幾百玩一頭半個月
玩女人一千幾百爽幾粒鐘之後煩一頭半個月（I mean 女人發脾氣又要氹）

以前係既 而家成日出就唔係啦

有冇玩Lego,洗錢快過吸毒

所以玩模型仍然係一個好選擇

Lego一盒真係買到幾盒模型

自從將軍澳開咗模倉就好小出去 平嗰十幾廿蚊車費都係返到

想請教下砌過KA WING 既巴打,
白件部分滲啡色定灰色好?

我開左個頭滲左少少灰色,
但有時望個盒D圖, 米白色件滲圖果隻啡又好似幾靚,
諗左幾日決定問一問

屌 今個禮拜keep住唔得閒
今日先有時間去times
點知hk limit sazabi賣曬
唯有買hk limit nu gundam

叫朋友幫手嘛 俾返少少水腳人
之前係Facebook group見好多人幫人排隊

nu真係好似搽咗d精咁⋯⋯ 我仲考慮緊

問過d職員話唔會再有貨
唉
咁快賣晒

一人限三真心on9

明顯nu 限定人氣差
大把貨

Nu 其實睇實物又唔係咁柒
但想兩隻透明同時擁有

我身邊無fd係高達迷

透明白係柒 無計

me too
所以無 sazabi
我都唔買 nu 了

其實隻透沙好多貨落左入炒家手中，過半年左右各大fb gp 應該開始會有原價出現ga la

屌得咁少貨仲可以每人限3

隻金鳳加兩條尾又賣貴2000幾円，仲要pb

好柒

屌原來將軍澳模倉都幾多av 油，仲要唔貴
咁我之前做乜鳩要特登貢出去ym

仲要MG

你就好 我老豆老母話我床下底一大堆 唔似男人 毫無志向 仲玩小朋友玩具

舊模

我見到啲人出double價賣

勁多大陸人同炒家
賣去外國同大陸

玩玩具都可以有志向 兩回事黎
唔好玩物喪志就得㭀

近排砌模型愈黎愈懶 打磨消光就算
水貼/貼紙都冇痴
有冇人想玩metal build

巴打 宜家 RG sazabi 咩價位 ？

299$

新入post，post下近期既作品
一個月貨仔 hg harute+ model legend 改件
d改件本身都甩甩咳咳 修補左勁耐
detail方面加左刻線同細節同少少金屬補品 用左少少藍綠色琺瑯做detail
唔講咁多去相

新人留名
諗住星期二下晝去cwb買限定rg新安洲
唔知會唔會星期一就賣完

上星期買左彩透sazabi
今日忍唔到手 買埋nu

我
因為有隻西 所以以後玩埋

成身都係精

Creampie

其實佢個價 Facebook group搵有機會平d或者貴20左右
我估應該唔會咁快賣哂 我估

搏佢星期一出第2彈

sazabi 會返貨

Sazabi唔返啦應該 問咁多次都話無

藥材鋪賣果d珍珠粉係咪有人會溝落d漆度整閃隻色

係咪有Ching 要gundam gto
模倉拉閘時見到兩部

行過模型鋪見到件咁嘅嘢各位師兄點睇?

我上星期喺英明買左啦
but thanks

英明啲高達好貴
去襯都係買材料架撐

好似好耐冇見過build fighter 部 mg universal booster

我屋企日日對住
砌完幾個月都未買返主體

買左pb隻rg system ver，返嚟先知唔包對翼
之後搵左好耐先搵到個booster

Rg沙煞比係bandai呢幾年最良心既作品
可能平時呃得太多 今次良心發現

pb嗰隻我又麻麻
寧願買普通玩下算

果隻正啊
透明藍加閃粉做骨

其實我見到d甲就頂唔順

入套普通版換晒啲甲

會唔會唔襯？
我又未有愛到咁

有d 問題想問下老手

你地平時打磨水口位
幾時用銼幾時用砂紙,我用開銼

另外,你地平時貼水貼係點貼

有D位勁細,用界刀好易界唔岩位
好多時貼貼下又整爛張貼紙
上YOUTUBE睇過好多教學,都係唔識
成日去要買返D新水貼

我都知
但因為上星期工作上有d 屌唔住，所以俾佢劏都算

大班係咪收左皮？雖然淘寶仲有得買，但已經無左好多

水貼唔洗𠝹齊先貼啵

咁大張唔洗界

[img]
我意思係求其劃幾刀，出到嚟就得。
把刀尖要利，下底最好有野墊

d 水貼成日爛

搞到好灰

我唔知其他CHING點玩啦,
水貼唔受得力,
我就用棉花棒印乾佢(細張)/輕輕碌乾佢(大張),碌就難少少,唔識好易扯爛/移位。
比較難係落左軟化劑之後,少少失誤都會整爛張水貼

即係水貼濕左之後,印一印乾

之後就上件

我成日就係上件果陣,唔岩位,就整爛左

有啲CHING鐘意索乾少少先上件,
我鐘意濕濕地,上件之後輕輕印左上面啲水,等佢唔會漂移(唔洗乾),之後拎個鑷調整位置,OK之後印乾佢

推唔郁張水貼果時記得加左水,撩起佢先好繼續,乾推一定爛

如果各位對水口處理有大疑問
可參考hobby Japan 中文版8月號內容。

死圖

我想問用av 油上色既巴打會唔會上色之前刻多次線先？
我果幾舊試件上完之後用唔番marker 滲線

唔出奇 應該都係遲早既事

請問巴打們邊到買av 油平

其實𠵱家嗰啲 可能喺充公嗰啲 啲公安攞出嚟賣

9月出MB藍astray喎

跟住好似會出埋mg劍同空impulse，同埋mb猩猩臂

跟住會繼續出定收檔就唔知喇

真係收左皮既好似得龍桃子

未買過 唔識分

大班半收皮好似係因為幫手出圖嗰條友走左，所以先出得慢左

我估冇啦
桃子都係藍迷出事

其實財團b 要郁都唔會只係因為藍迷啦，多2,多3 嗰堆全部直抄
桃子出事似係直頭用埋gundam 呢個名出外傳機

我意思係藍迷咁邪
但收皮係遲早既事

趁未完全斷貨可以入大班隻MB SF先
我砌完之後由零經驗新手變到花式爛件都識修

而家D國產整整下成兩舊水港紙一部
講真除非係魔改到完勝BANDAI版或者出D BANDAI死唔肯出既款如果唔係真係唔會想買

衰鬼又幾ok 喎

其實係，大陸模連平既優勢都無埋既時候好難入得落手

我咁講預咗畀人屌
但metal build出拼裝係好事黎嘅
出面班仆街又炒價又冇貨
買大班嘅都唔錯

好多年前砌開高達
但一d原因dum撚哂過所有模型同噴槍呢d工具
尋日突然走左去福利買左盒rg wzc
但我見模型鉗幾百蚊有d貴，同埋太多款，唔識揀
你地建唔建議去五金鋪買d平既鉗

如果你會打磨/ 無視大法去到lv99，咁五金鋪d 平鉗係絕對無問題既

五金鋪啲鉗剪鐵線用，鈍同厚好多，盞自己剪得辛苦。
去其他模型鋪入返把平嘅模形剪（幾十蚊）好過啦

點撚樣剪都要磨幾嘴

買把靚鉗好過
用把廢鉗剪件好易剪傷啲件，要花多唔少時間去處理，得不償失
推薦買神剪，用過後返唔到轉頭

唔好去五金鋪 啲嘢一般太粗 去電子零件鋪買啲水口鉗喇

如果玩落去 買把神剪喇

神剪係邊把同邊到買到
Sor我太多年冇砌
跟唔上

god hand

買把雙星123都貴啦，200幾蚊

可以參考一下

如各位巴打對水口處理有疑問
今期hobby Japan 8月號中文版有詳盡解構
40蚊，買黎傍下身參考都值。

PG Exia著燈真係射到一地都係

出面好似得番9 月號

用開單刃版，剪件基本上無白化

去時代睇到實物 未開燈都好j

有，水口處理一定好輕鬆啲
懶起上黎二段剪加砂紙已經得

其實打磨，嗰件零件係咪一定會花？
就算落水磨都應該只係減少花嘅狀況，而唔會完全冇 ？
同埋其實縮模同埋水紋係點樣分呢？
我上網睇，我覺得兩樣嘢真係好相似，我真係分唔到

縮模即係件野原本平嘅，但佢凌凌舍舍有忽凹左落去，咁就係縮模，一般發生係件件比較厚身既時候，所以低價模型部分有偷膠設計。
水紋即係一件純色件上面有啲不規則既花紋，冇得磨走只能遮蓋。呢啲係廠商塑膠射出技術問題，大概即係熔左嘅膠係模具入面未嚟得切充分混合充凝固左。一般發生係深色、珍珠色、金屬色嘅件上面。
打磨方面，有冇花紋睇你用幾細嘅沙紙/挫去磨。你想個面幾平都得（除非你要納米級），你鐘意既可以300磨到2000再落磨研膏拋埋光都仲得

你·值得擁有

砌完搵位放甘麻煩 砌1/144又靚又多款 pg mg出唔齊款

大家覺唔覺會出rg Nu?
唔知入ka好定rg

出得sazabi 點會唔出nu, 但留意佢肯定先出nu 再出 hws

我仲等緊RG出百式同卡碧尼

新手乜都唔識一問
如果我淨係會素組加噴消光買hg定rg比較好
hg如果唔上色同唔做無縫最後成品個效果會唔會唔好

好膠囉

利申
剩係識素組
最多用gundam marker上墨線

rg你預係企定定唔可以攞嚟把玩

我而家都係素組
等砌多一排真係長砌先買返工具
諗落自己都好on9
以前唔砌就dum撚左幾千蚊既工具
而家砌返又要買返

滲線我都打算做埋
咁睇黎都係疊埋心水買rg算

Ka版嗰堆鬆到不得了既浮游炮真係諗起都怕

巴打你地用開邊隻 刻線刀/針???

agger

BMC

RG 素組比較靚仔, 不舉鬆件問題落BLU-TACK解決啦
HG 預左要補色

HG 百式同卡碧尼 REVIVE其實出得好好, 正面無夾口位, 可以一戰架

應該咩時候分別用銼刀同沙紙

咁不如玩GK, 都係惡搞

理論上無分, 貴價幼目銼刀都可以銼到個面滑
銼刀效率高, 容錯率低, 好易銼過龍
砂紙哂力D, 但容錯率高易控制

要搵位放先煩啊

Well 新既hg都仲可以
但舊既就不了

車 一定會有nu啦 睇時間幾時出姐
卡碧尼就唔知 但百式應該都係waiting list寸
至於Hws同百式電鍍就pb見啦

留個名,成日手機UP唔到相,終於得閒用電腦搞.

我都係諗住放棄RG
砌過RG freedom , MKII, Zeta。
除左MKII 之後，隻隻都好似玻璃骨咁，郁下都跌呢樣跌果樣。尤其是裙甲同背包位。
琴日試過想攞隻Zeta 來攞下pose，一郁隻腳，裙甲同個hip位零件即刻飛出來，連埋隻腳甩埋。嚇鬼死我，以為斷左。最後好彩唔係，但係因為RG d關節位骨架互相扣住。裝返d零件都搞左我成粒鐘 。

我諗以後都係玩HG/MG算

Mg??大班？

你所謂果幾隻都是垃圾
依家隻沙殺比真係好正

所講*

rg sazabi 幾正都好，爭隻nu 都係爭d

希望rg Nu唔好出到咁鬆散..
Rg淨係玩左三隻獨角同新安洲
鬆到嚇死人
關節緊 零件鬆 弊病

無計，可能佢要做到咁精細就係會有呢啲咁樣嘅缺點。
話時話MG係咪唔會有呢啲問題

我依家係400 600 1000咁磨，但係無論點都好啦，磨完之後，嗰個位對比起其他冇磨嘅地方都會淺色咗。
其實出現咁樣嘅情況之下，係咪通常都會 將其他冇水口嘅位都用一樣嘅程序磨多一次令到佢個色統一番？

大班mg

我唔會咁做 磨完消光一噴就唔覺
或者diy水貼遮住
眼不見就完美了

明白

暫時近排玩返 自由2.0 大劍脈衝 ka版黑獨 都好襟玩 起碼派pose唔會粉身碎骨先

唔錯咁

實出架啦

RG真係近乎一掂就散咁濟

Rg獨角都鬆

我覺 腳果啲零件勁易散 盾掛係隻手又係

我兩隻都冇問題，反而對比返mg版，mg除左將啲精神骨架收啲好啲之外，可以講得上係一無是處

聽日會唔會有巴打買第二彈d野?

本身勁油膩 由其骨架隻灰色

其實話獨角獸呢十年撐住左個mg 市場都不為過
幾乎每年都有一兩隻keep 住出，出到有d 厭

好心佢出個2.0，再唔係出個1.5齋改關節都好
買左兩隻mg版，買唔落去

信和應該有8月

你講果3隻我都唔鬆WO

上面講一般砂紙

你地係咪去開5金買

8月號係依本???

上網做左啲research先發現原來有啲模型設計上係有缺憾
新手黎講入手mg有冇話邊部機或者邊個系列適合啲

睇個人鍾意邊個系列嘅機體 但係依幾年新出嘅mg 都巳經好好 是有啲關節會斷 eg freedom 2.0

小弟其實睇緊mg嘅00
見佢其實出過好多唔同款，有冇話邊啲要避開架
同埋trans-am果啲款唔上色會唔會好柒

00Q[T] 可動高又好 可以等遲啲Full Saber 買得trans-am特別版就唔上色

但如果00 XN 果盒唔錯

巴打係咪講緊呢部 型到仆街
不過買緊幾錢

大約$400-$500

00Q同七劍00trans am得藍色同紅色係有上金屬色，白色變左比較易有水紋嘅珍珠色。
Exia trans am就係好重水紋嘅金屬成形色，除左附帶盞燈之外冇乜可取之處

要素組請留意

獨角獸出晒名實凈喎，不過新安洲的確係鬆到乜咁，不停掉甲

唔該巴打

我

唔好用死力插入去 溫柔d就得
驚既可以買定j4

仲有隻雪崩
副廠出咗咁多 我都無買 終於俾我等到

大哥，你呢本2016年喎...

以上內容係維娜基拿封面特刊入面

爆啊

上一上淘寶，大班 mc既野已經係啲熱門大鋪度陸續下左架

仲邊敢放

聽講大班本公司無事，係淘寶店出事

出左事啦

如果想買消耗品（油，噴槍果類）喺邊度買比較抵？

係咪痴線 隻mg新安洲已經賣哂
18分喳

透sazabi 係唔係無貨 ?

都係無

thx
慳番車費

mg新安洲
福利都有
690

素撚人士表示等彩透好過

mc 都係大班既咩？

大班唔係轉去玩transformers咩

唔知呢

mc算係假mb做得最大果間 d人可能怕搞埋mc所以收埋先

上星期仲講緊呢D邪道野,今日期就收皮,好波!

新安洲會唔會再返課?

mg貼咗售罄 無貼今日售罄 應該真係無
rg仲有

HG萬能俠幾時有？

連燈功力

琴日都仲講緊

講真，咁明目張膽賣人地的野，其實遲早出事。

this?

應該係，
係咪一書兩册？
我睇個本係維娜基拿封面。

8 月係d本

早幾日仲諗緊好無買綠脈
點知未諗完已經收左皮

請問rg多唔多貨?
我聽日先去到

售罄⋯⋯

rg都售罄
可以慳返車錢唔洗去

今日所有新安洲 mega rx78賣哂
我衝緊去買突擊

福利strike 差不多價錢

福利幾多？

除左hk dock 果幾款 其他台場一直賣緊 唔使驚

佢freedom 就貴 488
Strike 就好似400-420

計埋車費接近$30
成本買strike 都要380 了

我都知 但自己俾錢拎返屋企感覺又唔同

Nu 透賣晒未？

未賣哂

順利等我老媽子收工 食埋飯返

透新賓州就賣690 福利
金銀熊仔就 150 一對
仲平d

新賓洲我心意已決 等彩透
熊仔不了

彩透幾時出？

我等mg彩透
有生之年系列

個人覺得依種透好睇過彩透

Bandai 彩透 只要係紅色 我都j到出血

彩透沙剎比係咪都係無貨？

聽講就無晒貨，亦唔會返貨

有冇基本功力同工具去完成一部模型先， 包括打磨上色補高低差同夾口

有就可以去馬玩gk改件
包你技術又會再提升

rg新安洲係"今日售罄"定"售罄"

馬沙病患者

售罄

sazabi 新安洲 百式

唯有去台場買

台場一定係rg彩透新安洲

why not both?
(無咁多錢, 無先買彩透 )

rg彩透新安洲 我可以無視佢所有缺點
佢勁到我一個完全唔了解高達亦唔砌模型既女性朋友都想要

今日去左福利冇貨 有冇巴打知邊到有得賣

其實我麻麻地透明
不過依隻係幾正

我本身都係 成日形住剪爛剪

新手報到 日本公屋 n比例

想問咁多位喺透明件上面要點上色？
例如今次gundam docks 號斗丸

梗係無啦，呢隻野係日本係pb限定，其他地方00 10周年期間限定。

不過你有福了，呢隻野10月再販，錯過左就好難再追

Ym有

香港瑞記行貨，大把啦

我講緊福利呢啲賣得咁平嘅鋪
其他鋪果啲上水死貨嚟架姐

買模型一定去福利or玩具模型倉

唔幫襯隻老姑啦

有好多性鬥士 我係其中一個
其實我又未試過俾佢串過
利申 兩間都有行

聖鬥士定性鬥士
福姑都岩

我淨係洗乾淨俾馬莎
福姑不了 不過模倉老闆娘(?)好nice

好賢妻良母型

係 好媽媽feel
試過我去寶琳問佢有無貨 佢話深水埗先有
之後話有車過黎順手拎埋過黎去食個飯 到貨打電話叫我去
其實只係一盒mg 但俾我感覺良好 所以我十次有八次都幫襯佢

佢對腳掌很粗壯，很像男人

我無詳細咁望

早兩日第一次去寶琳模倉（住將軍澳但早兩日先知開左 ）
個感覺幾好，麻雀雖小五臟俱全
睇黎可以摺喺將軍澳唔出去

係
不過我去深水埗同寶琳車程都一樣

買模型都算齊 最小好過精品，將軍澳精品又小，figure買

將軍人表示行去都只係半個鐘鬆d

將軍澳精品又喺邊

新都城

好似係

頭先上fb 搵，知道喺邊la

有冇人買過iwata個支噴筆
邊度買平 定應該直接去代理度買

代理啦

有冇用過
係咪真係講到咁正

正唔正就唔知 但係我兩年前買咗筆加泵冇大問題
Btw 順便問埋噴金屬油個嘴塞住 得氣出是咪要拆開支槍洗

早排去代理買左,而家做$1134. 我就覺得好用,我之前個支係sparkmax d 平噴筆

呢隻KA NU就係用佢噴既

個個都岩田 我用窮人田宮
想搵返0.2用

我都噴緊nu
玩緊改造攞緊經驗

有無巴打買咗果套GUNDAM MARKER噴槍 超輕度玩家表示想要
邊度仲有貨

我都有諗過試買嚟玩下
btw gundam marker 係咪得幾隻色？

單枝同SET有少少唔同

玩左咁多年都係素組+消光, 最近買完FREEDOM 2.0先發現原來極易斷腳,

想問下咁多位巴打有咩簡單D既預防方法

果個位係擺黎, 淘寶有 9.9 一對金屬件

*伏

斷左就補件/打樁啦
未斷就記得裝果時要入晒,擺POST果陣唔好咁暴力,基本上都唔會有事

號斗丸

仲有啊 無乜人買

前排福姑個頭既顏色好岩sell hobby油做代言人........

新手想買隻RG沙鴨髀，有冇邊度係平d？平時只有行下福利精品

RG RX-78-2同沙渣又玩唔玩得過？

之前係深精買，入手價$299

最近後追左PG Unicorn，有無人知邊度有平啲既Led set賣#

淘寶

大陸燈就去淘寶
B記就上FB GROUP收, 見過500都有人賣

Rx78 3.0 既鬆散係有無得做加固？

深水埗模型倉好似600 附近

成隻浸落膠水度，夠晒堅挺

隊入D

模倉之前睇299

你好留意佢

佢既鬆係d 甲鬆定副骨軟

部分甲有少少鬆姐，問題不大
如果你玩過rg果隻，mg版簡直完美

咁ka 版又如何

冇砌

我睇左dalong
可動同骨架都接近唔存在

Thanks

鋪哂塵既高達你地點清潔? 掉落水洗怕貼紙甩出黎

化妝掃

但D塵係經歷過香港既春天,有水份會"痴痴地"

咁要用軟毛牙刷喇，但要輕力刷
可以的話盡量放入櫃防塵，

刷既時侯加唔加水?

你有貼到貼紙就梗係唔落水

有冇師兄知宜家時代嗰邊係咪已經冇乜嘢買?
第一彈嗰堆係咪唔會有得賣?
得返 dock exclusive 同第二彈賣剩蔗?

完全冇時間，得星期五去得

有無人試過水性油擺耐左水油分離？
我有支雙星透明藍色水性擺左幾年 沉晒底變左pat藍生泥膠咁 加開油水搞極都唔溶

P.s. 之前用90%酒精開 唔知關唔關事

福姑會有dock exclusive
但估計唔會係跟會場價
第一彈得 hg
第二彈新安洲都好似賣哂

又有性鬥士

佢限定多數炒

預咗 睇吓佢炒幾多

反而nu $580
仲好過去cwb 買

見到有條紅毛買左透沙
$1200
又幫炒家散貨

我都係咁話
nu好過係會場買 海都唔洗過

佢mark 高$50
算良心了

淨係sazabi都夠啦

你講現場係福利？

有機會乘機掂福姑手仔而唔嬲喎

值啦

yes

笑死人咩

香港人有自虐傾向........食澳牛搏屌........
同埋以前福利係仲串D,收銀會掉盒模型係台面一下車埋黎你度.........(依家無去過,但聽講無咁惡)

但都要幫佢兜一兜.......佢係日本果邊有人氣,有雜誌介紹,又同日本既大廠供應商握哂手,代表哂香港既傳統模型鋪咁款,仲要係祖傳生意........有哂story,所以好多遊客都鍾意去朝聖睇7彩頭

只收現金，八達通

除左d後生人釘人怕你偷野有d煩之外我覺得冇咩唔舒服的地方播

無俾人拎模型車過

依家可以啦,後生都會CALL對講機幫你搵貨既

唔係會場限定嗎？
而家連模型倉都有得賣

搵人去會場掃完貨再拎出嚟賣囉
你夠見佢地賣pb啲野啦

賣幾多先

睇人留言 nu 580
Sazabi 唔知

全透新安洲幾錢？

呢批應該係代理派貨

點解咁講呢

各位巴打好
我好多年無砌過高達 嚟緊搬屋有個位可以比我放下模型
想砌翻幾隻uc 既放下（小弟係uc 死忠）
暫時想買 元祖 紅渣 zeta the O nu 同沙煞比（都係慢慢儲 ）

細個有玩過mg, 但係好花時間同埋貴 所以未必會考慮
見到上面RG 啲review 好似麻麻地咁
我諗應該都係HG, 又平又快 我通常都係素組最多畫下線 志在有幾隻高達睇下咁
遲下都想淘寶啲架用嚟放下高達同浮遊炮

唔知上述果幾隻有冇出ver 2 定係得最舊果幾款呢？

岩岩見到hguc, 係咪即係新版？

同福利同日有
如果會場掃唔洗等今日先拎出黎賣呀

同埋隻nu透平過會場價？

等會場冇晒貨同唔再補貨先拎出嚟炒掛
隻nu好似炒唔起，前日好似仲有貨
好似係

Go to 慢慢睇
Rx78 zeta 都有revive啊
紅渣就有gto版本

第一批款得鴨脾炒
其他見而家會場仲有賣

RG 係咪真係易爛好多？

姐係你想要1/144 size？

紅渣買HG Origin 版，型好多

沙煞比就RG，獨角獸之後出嘅RG出得幾好

z雖然有出過新版，但要補好多色

其他唔熟

見到福利個箱就知係一箱咁返
但淨係得sazabi炒到 其他都炒唔起
今日nu先售罄

係 細細件
呢隻zeta
RG 件數係咪同MG 一樣？換句話講真係都用好多時間？

剛剛出咗隻魂限 對翼分咗色

Hg

Rg

頭幾隻係甩皮甩骨，獨角獸，多1，沙殺比

想問多下平時有支棍+個夾可以夾住D件黎噴果支棍係邊到有得買

同埋D砂紙一張張買完返黎通常加咩工具黎磨好, 我見過好似可以用釘書機釘一部份砂落舊擦膠到打磨, 呢種方法係咪最簡單

rx782 除咗膊頭好似都冇咩甩

正義都無乜問題, 不過可能因為根本無人買所以WFC

夾仔9成模型鋪都有
你行下工具個邊應該唔難揾

另外用砂紙最好買返個打磨器
你自制土砲好易磨歪
有同冇真係差好遠

無知一問
打算買工具 例如噴罐呀 夾呀呢啲嘢
上淘寶買抵定係返香港模型舖買好啲
淘寶果啲貨又會唔會有問題

上色夾淘寶算啦 平好多

咁要一次過買好多溝淡運費先得
人地一包10支都係25蚊度

如果唔係差太遠既話係香港買算, 廢時又要等又要上淘寶

打磨器都係模型鋪有? 兩件一齊係聖域買可以見下雅典拿黑面+掉D工具上台

打磨器未必間間有
最好上網睇下唔同評價或者問下巴打
我都係托frd係日本買咗個幾好用

我之前都係用土砲用咗好耐
好後悔點解唔早啲買

between, 我唔係指用電動個啲
我覺得佢會用壞手勢

我遲啲改詳細少少，岩岩拎起隻正義，發覺寫錯左少少野
但隻rx78我真係落左唔少膠水

打咩磨器丫！
買個麵包夾夾住張沙紙咪得囉！

用過真打磨器先再講

況且根本唔貴
一set買一塊分分鐘唔使10蚊

恕我孤陋寡聞，你講果隻係邊隻？
電動果d 定呢隻？

就係普通亞加力膠皮個種
唔好唔信邪覺得佢只係塊爛鬼膠
靚個啲真心有分別的

你呢隻我用過
會磨曲個面的

即係呢隻咁？

我想講我磨咁多年都係就咁磨，已經慣左
枝打磨棒只要你唔係死命咁死挫爛挫其實都唔會出事，而且都幾方便

我當初都係咁諗
試一次先啦ching

我依家直頭想將以前磨落啲模型全部重新打磨

不過其實又唔會用壞手勢既
工具係死既，人係生既
如果用得唔舒服自自然然會搵個方法解決
呢個亦係砌模型既樂趣黎

仆街枝筆刀斷撚左

都用左3,4年

有冇巴打推薦新筆刀

RG咩事? 諗過買..

BTW, 半日前答過我既巴打們, 唔該晒
下個月出糧先去睇下仲係咪299

假如想上色，想問下打磨完分件時應該用顏色分定機體部份分

緊係顏色

我反而係搵唔到條link講既膠紙
而家塊板張膠紙用到冇晒痴力

用打磨器真係好撚正
但最煩係清雙面膠紙漬

諗住遲啲試下哩隻雙面膠紙都唔會好啲

olfa果把，好過雙星好多

應該唔會299

....會再平啲

但之後認得返邊件打邊件？

用緊雙星未用過olfa 想問點好過

銳利好多，特別係分遮蓋膠紙果陣，輕輕一𠝹就𠝹開

想請教下素組會滲線消光嘅話
剪鉗買金剪+田宮筆刀就可以？
處理水口仲要唔要磨，好似有時磨到花左反而仲奇怪

另外金剪有新版舊版大家推薦邊隻，定係上神手

砌左幾年想認真搞搞啲水口

直上神手

有冇人試過國產exia 見佢有R123 戰損

雙星咪olfa代工喇

另外你斷刀柄？

要幾暴力先斷到

大力鷹爪功傳人
認真，斷刀咪換刀片喇

綠骨unicorn FA RG化決定!

屌⋯
財團b 唔悶我都悶啦⋯

獨角又再戰十年

可唔可以唔好再出獨角

Ok啦，mg果隻太垃圾

呢十年真係出得太多獨角啦

個人覺得獨角唔變好過變

好睇過

唔好用筆刀批水口尾, 好多人教咁做, 但新手會批凹 (老手其實都會).

直上神手平剪位可以貼剪磨都唔使磨, 唔會白化

RG咁正?我得BB戰士炸呢隻

唔跟顏色分件同一隻色都要噴幾次 有色差唔再講仲要洗n次槍 你自己諗邊樣麻煩啲

我寧願bamdai 將D武器好似空中霸王咁出

可能第日佢搵錢出個結晶獨角既散件加地台

我無買但見到都厭

我好想佢出blue destiny 系列MG.........或者果個蒼白騎士都好型如果出MG

等啦 一日未死一日都有可能

我好想佢出番gp 系列既mg 2.0

fa紅骨出pb

然後仲有

彩透版
電鍍版
sp coating
台場版
最終決戰仕樣
爆晶版
三盾覺醒版連地台

砌到唔洗說明書都得

真係咁既話又玩爛一條line

一個唔覺某幾件噴錯色，砌出嚟應該幾有喜感

咁筆刀係咪無咩用

同埋之前試過磨完會花/啞色，係咪噴完消光當睇唔到

有冇人知 HG build hands round 安唔安到落CS到

筆刀批水口我剩係GK先敢 高達硬膠批親都凹, 要落筆地補返 (唔排除你手好定可以咁做既)

拋返光就唔會花同啞, 但色差就一定會,除非成舊件拋, 噴消光後會改善到, 不過素組得都唔追求完美啦

上底灰再噴油就唔覺

on9左買左泵買左噴槍但冇買轉插
有冇巴打知邊度有噴槍頭轉1/8頭膠喉既轉插賣？

盒野D球型關節全部係3.5mm

玩開油性漆既巴打你地帶緊咩口罩
黎緊成家去旅行好似可以噴

3M 單嘴

有冇樣同邊度買

olfa 把野一般模型店有冇得買

上夾，竹簽貼label咪得

雖然又要砌獨角獸但FA 加綠色我係會買

Fb group 已經有人250 放rg sazabi

想問下各位有玩nu套gk件嘅 呢個水口點處理好 用手鋸𠝹個刀片又太厚 宜家用筆刀慢慢𠝹緊

199不是夢

其實建議售價幾多錢???

399 好似係

我呢隻舊嘢 去五金油漆鋪會有新款 要注明可以阻隔 organic vapour 即天拿水之類就ok
N95之類只可隔粉塵

人氣機體其實都有難度

除非鋪做限時特價

249摸底

上星期貓店突然特價黑角RG 180 即屌

福姑d野真係好神化

試過 mg deep striker 899蚊
即買再call gogo van返屋企

又長又大 我就不了

夢想機體
細個睇到個機設
無諗過佢會出模型
而且舊時 s高達系列屬於外傳
笨大無出過

廿幾年後今日
居然出左s 高達plan 303e
點都要買隻供奉

個肥妹係咪佢個妹 好正

RG SAZABI 定價4680 YEN, 大貨價5算 =$234,
如果榮興出埋無敵價4算就187 不過呢隻唔似死貨, 應該唔會有無敵價

唔怕等既
手上ka zz 同 黑角未搞

下隻rg係fa unicorn

又unicorn

好撚悶，憎到死
不過有hg迪殊

加一，好憎獨角

真係太多啦

以前mk 有間模型鋪長期擺住隻手辦超正，前幾年終於買左野 gundamfix 返來日夜J

sdcs明明大把機出

獨角咪又突然插隊

想請問巴打 買田宮的工具香港係咪仲平過日本？

想買 呢隻電鑽 簡單鑽的金屬改件窿 ,鑽咀落鴨記買可以嗎

唔買紅骨就係等佢

工具日本平過香港

當你買完fa佢就出 plan b

獨角無插隊 佢根本就自己一條隊

呢隻鑽速無得較, 而且鑽嘴太粗啦, 好難用的, 佢個鑽頭最細只夾到1mm,
但正常你鑽高達要0.1-0.3mm 開波定位, 慢慢鑽大佢

我建議你唔想手動鑽就買個低轉速雜牌電鑽, 配PCB一SET鑽頭, 最細有0.1mm的

想淘手鑽，但係的評語麻麻又夾唔實鑽咀。巴打有冇好手鑽/電鑽介紹 thanks

其實出UC 都唔差

BTW FA 獨角獸我都係會買

我諗全世界都以為係Nu

講真過完NU同綠角之後 下一部真係估佢唔到

如果出EZ8就正

一定會有 時間問題姐
獨角對Bandai黎講就好似啲女人黎m咁 月經

出多2多3都好過獨角 整咗副新骨就用多啲啦好心

獨角已經去到煩厭⋯⋯

淘寶手鑽垃圾黎夾唔實, 要夾得實手鑽就雙星啦

有錢緊係用正貨啦, proxxon 慢速鑽, bosch其實都得, 有出轉速慢速鑽

無錢就揀個同bosch一模一樣既山寨慢速鑽囉 唔企模型, 平時拎黎鑽乜都得, 居家必備

淘乜鳩
落鴨記搵濕電手鑽好過。
另外細鑽咀冇乜用電既係有理由，
多多鑽咀都唔夠你斷

個個月都黎

旺精249 了

thx 兩位巴打。目標都係用大牌子。去鴨記睇下先

可以用綠骨 配黑角

講緊咩 ？

RG 沙薩比

等佢出綠骨好過啦
隻fa unicorn 應該賣sazabi個價
250+180=最平430

Rg鴨比水貼同啲金屬補件唔知幾時會有

玩開gundam operation, 好想買積達,渣坦同渣炮 ,但唔係隻隻都有MG / RG

大林出左啦

水貼好似未有現貨?TB話佢要下旬發貨

E家都23號啦，下旬最多咪等多幾日

唔見左rg件你地會淘寶金屬件定原裝
驚唔fit

戰損ver

尋日去咗旺角皆旺7樓707間模型鋪

間嘢都幾多工具
唔使成日去死ym

值得推介

上埋21樓嘛

連nu都賣晒 佢個展期要咁長托咩

上星期係fb見到一輯模型改裝既圖好型
想搵返但搵咗好耐都搵唔返
個模型有d似吉姆黑色冇記錯寫住叫闇鴉
唔知有冇ching見過可以share返

紅渣條管 無左好怪

正

都係hobby鋪？
7樓個間原來係上次攞獎有個馬沙頭個部

買咗隻SDCS渣古先發現隻手偷膠 RX78隻手就冇偷

寶琳模倉都去到258了

隻雪崩exia真係早左出貨
張單仲係寫住10月，岩岩就有收貨通知

隻hg萬能俠跟rg鴨脾一樣大盒

模件又唔似多到mg咁

單純整大盒賣得貴

Pg exia repair 盒dlc mg咁大個盒，零件唔知有冇50件，300幾蚊

巴打，請問日本買的打磨器有無相睇，遲d 我托朋友幫忙買個
同埋想問d 模型工具，日本買會唔會平好多？

左右對稱果d自己翻模

都係賣工具囉，價錢雖然偏貴，不過行下無壞

話左，十月係日本既第二水呀，都係唔係提早，係準時！！！瑞記行貨！！！

有啦？

原來除左日本係pb,其他地方都係通販

呢個我知
頂 我岩岩仲要係深水埗食野

米青貓店都返左貨，請報價

上咗地鐵先睇到post

旺角都返左啦

等各位報

見人po左隻SD零丸，分色差到仆街，成隻白色咁濟

唔好話sd呢啲組裝模型，nex sty 呢類成品笨大都夠膽死隻獨角獸前面分色，後面純白/純黑

好多貼紙哈哈

練技術

有貼紙又唔難上啵，遮蓋膠紙都慳返

精品已經259

淘寶個箱訂造完 集運完 拎埋, 隻pg我都係未砌好 , 擺住其他野試下先 比左錢唔好哂

最後埋單幾錢

300rmb

想問下300包啲咩

包個箱 上下燈 同埋火牛

要自己砌定砌埋先運比你

如果佢成個冇解體運比我, 個運費實貴到pk 好易砌 砌砌圖咁

我都係去ssp訂做300rmb 可整到幾個了

屋企地方淺窄, 想買個細泵
上網見到呢個泵
想問下巴打們, 呢隻泵好唔好用?

我計價唔會計埋稅
因為呢d代理得出國日本唔會收稅
榮興而家d模型做緊6算減1蚊 299
如果去到259呢d價其實去得馬 差果少少

記錯沙剎比個價

有幾部野等緊我沙煞比慢慢來

孤仔 478

去開就去晒 7 和 21 樓
21 多同ok齊日本工具 少量油 價錢我覺得可以接受
7 樓 賣油同埋其他廠出嘅工具
仲要兩個老闆都好好人

有冇hobby 雜誌買???

模型雜誌兩間都有 是咪hobby 唔清楚 但可以去信和地庫睇睇

今日去左信和地庫問

想買返本8月號hobby都冇

Hobby 已經賣緊九月

圖畫到隻腳咁瘦長，一google 實物就不了

mg雪崩有冇巴打知 做緊幾錢

問緊書商有冇貨

00 系列冇咩愛

00 fans

孤仔478 其他唔知

GN-X fan 希望佢出 gn-x 3 聯邦配色版

時間問題

1999 無圖

出咗A-laws版應該唔會好耐 轉過隻色又可以擺pb賣

上淘寶買仲快啦
除左簡體字之外差唔多

價錢呢？

幾時先出武士道同mg flag

3子 第一季都好

gundam build就黎可能成真了

點解RE唔跟呢個比例出

其實robot魂個比例係咪1/144？ 係o既話我想買

你想點睇？

無比例，但一般都接近1:144

留意返，佢可能跟同系列比例，所以大型機做得大少少。亦可能將佢壓縮到約12cm咁嘅size。

呢隻我記得我買左BB戰士,屋企無位又有愛既妥協選擇
成身炮果隻綠獨角都係

巴打邊到買到

FB 徵最快
而家預400左右啦

師兄知唔知邊度有得賣

某大陸大型購物網站

獨角永遠係另一條隊

［初回限定版］機動戦士ガンダムUC Blu-ray BOX Complete Edition【RG 1/144 ユニコーンガンダム ペルフェクティビリティ 付属版】
【発売日】2019年2月26日（火）

【価格】65,000円（税抜）

【品番】BCXA-1417

【スペシャル特典】

RG 1/144 ユニコーンガンダム ペルフェクティビリティ
「ユニコーンガンダム」に各種アームド・アーマーとフェネクスのスタビライザーを装着した特別仕様のRG1/144ガンプラです。
※スペシャル特典のガンプラ以外の特典・仕様は全て上記の「Complete Edition」（品番：BCXA-1416）と共通です。

根本係繼rx78之後第二個親生仔。
基本上有rx78出現嘅系列都一定有unicorn
包括台場1:1

成隻屎金色

65000
我買mb sf 好過

都唔明有咩咁親
講令高達再起熱潮應該係w or seed la
講阿寶應該係nu 啦

會唔會真係有痴線佬為左副藍骨而買bd

我買樓上隻屎金SD算
mb抵玩勁多

65000 搵人代工都得啦

問返bandai先知
獨角獸真係狂出

買隻mg fa 再搵高手代工都仲有錢食個牡丹樓加大

呢隻金真係唔得.........以前BB戰士既金屬件先係真正既用心

好厭
成隻白sai sai 咁，無乜特色

因為同一個模改少少就OK........成本低又搵到錢......
其實佢搞爛完呢個系列鐵血可以正式出MG,RG,BB戰士............鐵血運輸機如果有BB戰士都正.
當年我有GP03D BB戰士......但搬屋時無左了

諗起HGUC 隻金色波紋戰士

unicorn都睇到厭

我仲keep住GP03D bb戰士
都係嗰句 所有鐵血 不了

鐵血唔係s2 仆街我諗應該出左
而家財團b 出的話都唔知會唔會無人買

之前嗰堆灰模都未有
獨角就搶閘

其實佢手上有幾多版權作品? 天使與龍既機設都好靚,仲有buddy complex?好多機戰作品

Buddy complex
其實我期待佢會唔會出勇者王系列

你睇mb銷量就知，非高達類mb一定會降價清貨，所以受眾唔太多。
佢肯出嘅一係mg價錢hg質素。
一係mg質素hirm價錢 （同壽屋一樣）

不過佢一出冷門模應該好炒.......ARX系列已經係HG模MG價

想當年隻奧米加
再販前炒左個dub 出黎

bd加模型
我又覺得差唔多

真心咩
rg 獨角連大盾唔使4500yen
當fa 藍骨俾個dub 你，都係9000yen
加埋隻bd 俾多4500yen
都唔使65000yen 掛

Fat fat 好多水 unicorn 不死商品線

呢隻唔係xn咩

當因為限量所以成個package 再加多個dub
都只係27000 yen 咋

BD價值近乎0，唔講大把網任dl,
Gundam info都1080任睇\ /

呢個好笑

好慘㗎
代理乘機清死貨
真係蝕死

好撚癲 可以咁架咩

38人仔

其實你都係想要嗰幾頁教整水口資料啫

我scan出嚟

係啊，唔係熱門款，6箱真係幾難散

依架野真係唔知十年都清唔淸得晒六箱

50蚊幫佢 買隻

改成SD

如果學雅典那搞福袋，呢盒應該係鐵膽

有d新手資料
hj 4月號教各種工具
例如 剪鉗 筆刀 消除接合線 打磨

hj 8月號教
剪水口與其修整

老手可能覺得不屑一睇
但對我d新手有用

所以scan d兩部份整左pdf
一來方便自己睇
亦都比其他新手參考

獨角係咁真係咁賺錢，點解出極都有?可能係俾d武器控
我覺得高達都係係一盾一劍精簡最靚

改成異型咁樣都應該唔錯

噴黑色都似果隻黑色既機動警察既.......但搞咁多野又用油,不如直接買黑鷹,佢既用處就係有一年我見過手辦比賽展覽有人做G高達負手而立,下面企住一堆高達亂葬崗.......

瑞記好仆街

想問下 2000 以上沙紙邊度有得賣

隻鐵甲萬能俠大家點睇？

咩叫點睇

有冇伏？

2000已經好夠用，如要再幼的話最易買就五金鋪嗰啲沙紙
但模型一般用到2000，再上就用打磨膏

仆街笨大，隻雪崩exia啲gn 劍冇晒電鍍

榮興又有筆噴

肯定又俾人掃哂

我已經訂左

香港有書局仲有得訂

anyway thx bro

出咗貨？

點解unicorn系列可以狂出 真係咁受歡迎

見到都覺得濟

最靚既獨角

rg百幾一盒反而有 笨大真係仆街嚟

你唔介意佢濕疹我覺得還可以

拎返之前exia嗰把俾佢

用M筆手油

呢套野頂盡咪15000yen⋯⋯
點計程65000yen啊

Ching功德無量呀！

有兩隻mg版

3隻
買埋雪崩就4隻

我得普通版同r1

普通＋R1+拖爛衫
隻拖爛衫D水紋真係一絕

所以我我冇入到

不過完成品有少少金屬feel都幾好睇既
利申 無視早已練成

FF啲水紋係啟動特效,觀感就fit晒

呢鋪真係要俾D想像力

仲好，自己噴

笨大逼害真·素組撚

手塗算

大劍黎 幾型

之前行過幾間都無 等下反正唔急

太累贅，比我感覺係擺你命3000咁上下

呢個post好似有機會去到(3)

隻BB Full Armor Unicorn抵唔抵入？

但把大劍真係型

未必既

買左hg萬能俠

如果唔係盒大
靠d件數只值$160-180

笨大好野

Boxart 50-70

有冇巴打細個玩過依啲
細個唔知 以為砌完會好似盒咁樣 點知。。。
簡直童年陰影黎

E家幾錢
佢賣3800円，做到最平可以賣17x。

有

238

我玩過呢個既紅迷⋯⋯
搬屋時掉咗

NG賣500円，係咁上下啦

Ok啦，之前訂價27x,咪當早買早享受，遲買平幾十囉

佢d濕疹真係⋯⋯

夠唔夠gsc果隻衰

我無買 睇官圖喳

今個月嗰兩隻沙炒旺左個場

Facebook嗰邊仲有大量花生食

好在完全無愛

一見到現場嗰隻扯到恆哂

所以射到隻nu咁嘅色？

照紫外光燈都係會有色

btw mg 雪崩個盒既印刷好似差左
拎上手個感覺好陸模feel

射到變實色

佢側邊嗰位同封面好怪

係，唔知係我對眼差左定點
我覺得盒邊既色一舊舊咁

係事實 我天真以為個別事件

「機動戦士ガンダムUC」初のBlu-ray BOX、2019年2月発売決定！ガンプラ付属版など3タイプで登場！

［初回限定版］機動戦士ガンダムUC Blu-ray BOX Complete Edition【RG 1/144 ユニコーンガンダム ペルフェクティビリティ 付属版】
【発売日】2019年2月26日（火）
【価格】65,000円（税抜）

【スペシャル特典】
RG 1/144 ユニコーンガンダム ペルフェクティビリティ
「ユニコーンガンダム」に各種アームド・アーマーとフェネクスのスタビライザーを装着した特別仕様のRG1/144ガンプラです。

【映像特典】
■TVシリーズ『機動戦士ガンダムユニコーン RE:0096』（全22話）
OVA全7エピソードを古橋一浩監督自らが全22話に再編集し、
2016年4月から9月にかけてテレビ朝日系全国ネットにて放送された
TVシリーズを初のＢＤ化。
■過去のＢＤ＆ＤＶＤに収録された映像特典集
■BD-LIVEサービス用に2015年3月30日まで配信された、ＢＤ＆ＤＶＤ未収録映像集

【封入特典】
■『ラプラスの箱』石碑風収納ボックス
Blu-ray BOX本体を収納できる『ラプラスの箱』の石碑を模した特製ボックス
■福井晴敏書き下ろしシナリオ
映像本編では描かれなかった、福井晴敏自らが書き下ろしたシナリオ
■ニューベストサウンドトラックＣＤ
澤野弘之が新たに選出したベスト版12曲に、ＣＤ新規収録曲を2曲収録の特典ＣＤ
■名シーン原画セレクション
■特製ブックレット

【音声特典】
■新規収録オーディオコメンタリー
■TVシリーズ『機動戦士ガンダムユニコーン RE:0096』副音声アーカイブ
ＴＶシリーズ放送時の副音声を初収録
■オーディオコメンタリーアーカイブ

【法人共通特典】
対象店舗でご購入の方に[オリジナル描き下ろし色紙]をプレゼント！
サイズは242×273mm（予定）。

人地賣bd送模型喎，真係貴？

定我真心左

65000 wor

佢似睇少咗個零

乜你唔知龍桃子比人充公左果批去左BANDIE手咩

淨睇盒繪我真係會信

咁還返啲電鍍件過我

Bandai表示俾咗支架當打個和 super

咁架隻色真係幾靚
透明綠加閃粉

係 所以打個和啦
不過佢個盒真係低質 我平時砌完會儲起去

冇乜位，啲盒多數當垃圾

淨係剪個面

我想問白電油會唔會乸溶av 油/郡氏水性油？

唔會

抵
俾佢啲裝備俾其他窮酸gundam用

富二代根揼多玩具到派俾人地用
有錢
就是任性

thanks

新手一問
剩係噴消光既話n95夠唔夠

叫做好過無
市面有啲活性碳口罩，會好過一般口罩

好睇過bb

官二代都唔差，新型機全部用均晒

獨角騎士先j死人

你望下平時啲動畫bd幾錢？
13話嘅正常最少都3萬啦

九唔搭八系列

有無人知背景音樂係咩

真係另一條隊

依隻水口 大家係唔係都係用手meet落來

之前EX都有保留，留生路俾BB

今次真係想BB 收皮/完全分割出黎

終於砌曬隻RG zeta......
真係又鬆又難砌。雖然係幾型。但係完全唔敢郁佢

砌緊 RG Sazabi，心諗

可唔可以用呢套技術重出返之前啲 RG

其實考慮入唔入MG，都唔係爭果幾舊水....而係真係冇位放...

親生仔好賣如mg 獨角獸，笨大都冇諗住改善可動同穩定性。最多出多個ova版改左少少（冇乜用）。
RG
望佢十年八年後人氣keep到，出個2.0好過啦

即係卡碧尼2.0?

點解要出係pb

我覺得bamdie 而家係有一team marketing
當佢地覺得隻野唔會大賣就掟去pb

岩岩開果陣就可能係
Mg 杜魯基斯 3 banshee norn 重炮
MB exia（10th) gffmc wing
我覺得有時係肥水不洗別人田

想佢出 RG 新安洲 2.0

多3同重炮其實唔放pb 可能唔會咁多人有興趣

有無人知

點解一起身又見到佢地

唔夠 無意義 過濾唔到
一定要有濾咀果d先得

我想嘔啊.jpg

救命 到底一年有幾多隻獨角
真係獨角fans點儲

黑白金三隻排住隊咁出
頂佢個肺，pg 都好似平賣咁

所以要嚴選

pg得金 mmj嗰隻好靚

我最近都想入返隻zeta
但睇見巴打你咁講
唔知入rg好定mg好

RG ......易爛易甩囉…
要好小心好小心咁郁佢，儘量郁果陣嚮關節根部發力。
靚，就真係靚ge講真。

白仲有分紅綠重裝

我得幾盒
pg 金鳯
Mg ova 白角
Mg 女妖鈦版
Mg 女妖2盒pb
hg 之前台場白角fa+女妖
hg 台場佛祖金鳯
hg 台場銀鳯
hg blue ray嗰隻電鍍銀鳯
hg 女妖鈦版
hg 女妖彩透
hg 自己上色嗰盒純白

數數下原來我不知不覺買咗咁多獨角

早幾年都無事，最近睇返先中毒
最後只係入左隻PG Final Battle ver + LED + Full Armor

我hg同pg見靚先買

啱啱交收

我都最近先發現買咗好多獨角

MG 白角獸籠
MG 爪炮女妖
MG norn女妖
MG 金鳳
RG 台場獨角
HG 香港 dock獨角
非模型買得仲多

R魂 norn 女妖
MS girl 紅色獨角+fa
MS girl 綠色獨角
MS girl 女妖
GFFMC 綠色獨角
GFFMC norn女妖

哇
剩係隻爪都j死人

唔通要破戒買mg

呢隻係sdcs?

好靚
我素組

我買模型多
不過獨角⋯⋯ 我砌哂手頭上先再買獨角
亦有可能一炮過放哂

買

我真素組人

都砌唔晒 不如繼續買

砌係砌得哂 但一砌獨角一開盒睇到本說明書我就會合返埋個盒

我有3隻Mg獨角獸 完全冇興趣攞盒野出嚟因為收埋得太入

我係唔想又見到獨角

砌多啲其他先 獨角迷惘輪流砌

迷惘我得mg紅迷
而家好似個個月都幾盒新野咁

想入隻普通素體版（pb),不過之前唔記得訂
有 紅迷改 紅迷+飛行背包（改件）
藍迷2R 同D
黑迷
Mb金迷

獨角係bandai大仔
迷惘就係細仔
其他你想佢出但佢hg都無真係二奶仔都不如

個本身係7劍

迷惘我又係唔明乜撚野事，出極都仲有

因為未出夠彩虹
迷惘仲要係外傳機 但永遠都有份
Sd hg rg mg pg 連hrim都有
未計唔同裝唔同色唔同形態

拍住恐龍戰隊先

本身睇上面啲圖都無乜嘢
睇到最後恐龍戰隊真係忍唔住笑咗

好細個睇，但好記得呢套，戰隊有6個人

屌

其實art of gundam 唔錯點解好似冇再出

我都係好細個睇

因為你愈想要 佢就唔會出

已經有紅迷同獨角獸 希望佢出下其他機

獨角不了
想要00r 但想要靚盒 難搵

冇啦冇啦 art of gundam 越來越少 又冇重出

米分糸工孚乚豆頁可遇不可求
唯有等人放或者清關

最近想砌RG UNICORN 同 BANSHEE
想試下用金色噴佢地對角

請問有無靚金色噴罐推介

模倉 marker 噴筆360
傻撚左

Gaia 囉
Banshee 我用hobby金

上咗amiami買，2500yen

有壓縮氣體都寄得？

佢畀我落單，彈我再算啦

佢同你放晒啲氣咪冇壓縮氣體囉

唔係2.0, 標輝黎

amiami寄到的

估唔到超新星重炮出到貨

大班都復左活啦

大班復左活啦咩？

隻百式真係唔錯 把光刀好似Star Wars 入面嘅light saber

初報到 到 冇搞過水口

其實買個龜泵餵佢會唔會好啲

唔係下個月審咩

Bandai我DLLM

好無良
好在我冇興趣

我當你三次都有免運卷都要成千蚊，最無良係要成$320買藍色機冇高踭鞋版，就係要佢個背包先扣到隻飛機落去

呢個套唔係hg巴巴托斯身上玩過
不過最好算有良心地出個套餐玩晒所有形態

但今次MG

如果唔複雜,我都經amiami 買先

算啦我再等下 唔想食炒價

我岩岩上AMIAMI 搵gundam marker airbrush 都冇

日網先見到, 但已經"販賣停止中"

巴打其實我落咗兩盒，到時寄到嚟你要唔要

如果上面位巴打唔要 我有興趣

想問下點樣買到隻雪崩？淨係見到premium BANDAI jp 有賣

香港係通販
日本先係pb

有無巴打喺街見到mg 多2？

pk 岩先做後樓梯戰士 噴完返去呻鼻涕 有藍色絲

真係出到貨再講

去信和一楝楝呀

帶罩啦

加入手油既陣營

cls完爆bandai版

有無link？

Gk件會唔會比cyber formula/舊車模更難搞
想買正義f

淨係2塊盾都150
入咗tr1加一盾一炮 都係砌唔到飛機

大陸老翻啲組合度
同埋改完比例之後，企係度就好似幾靚，
但全彈發射冇左原版果種厚重嘅感覺

super nova 靚太多
bandai 之前出得冇乜誠意
pb 果3子都係用舊模

計成品 兩隻企埋一齊 bandai 隻好似老翻咁

thanks
好在無乜愛

其實超新星分色 比例唔錯
但裙甲同腳細節位over咗
overall 唔錯

當練技術係唔錯
不過屋企已有幾隻堆積等遲下先決定買唔買

你地慣左多細節，體型纖瘦嘅風格姐，w系列都係簡約風梗唔岩胃口。
Btw,隻老翻分色係幾細緻

支國人既邏輯真係cls

係偉大祖國入面你交足保護費咪任你出
希望佢出得齊五子再加艾比安 到時成套入

又唔洗150 2塊盾$100，但都好撚貴

相對冷門嘅pb,大約半年前模倉有十幾盒，跌穿招股價咁賣

mg雪崩pb同通販係咪冇分別？

我見拍賣270 左右，但呢期有時會唔知幾點先收到工，所以唔想約交收

一樣

日本國內=pb
海外=通販

我要呀

我補返少少運費俾你

ok 真係出到貨再傾

剪完件剩果個框，可唔可以拎去廢膠回收？

我直接垃圾桶
如果可以廢膠回收都幾好

風雷模型既變形金剛，無得變形既變形金剛

是咁的, 小弟今日行模型倉見到忍者蒼衣同個盒上面張大劍圖之後就精蟲上腦無睇到下面啲細字買左

宜家返到屋企先望到句細字
所以我想問下邊到有得買弓兵？

其實多一同多二除左色之外係咪就係爭個頭同雞冠

蒼衣弓兵下個月出
普通弓兵（紅色）就出咗

蒼衣同普通啲裝甲件其實係唔係一樣只係唔同色？

MG size 抵玩

係，仲有頭髮造型唔同

中左dg？

一見到就諗起牛皮癬

mg size咁大隻？

隻野一撻撻，真心唔會買

設定：rx78 18m
Unicorn ntd 21.7m
Mazinger z 25m

但好嚴重既濕疹

可惜，無位擺

依家D MG 素組又幾方便

即係同bd2號機3號機一樣一模多用？

嘩

我每盒250放俾佢 佢都有賺

咩網

轉轉

係一模極多用

同robot魂一樣

什麼是轉轉

變形金剛出左模型 變唔到形 但分件幾好 小貼紙

新手想問問
今日噴完消光落隻RG 00Q
但噴完一粒粒白色，
點算好，點救翻佢

唔知

今日濕度咁高你玩d 咁既嘢
試下用風筒熱風吹吹佢

Bandai自己賣都係under250

雪地迷彩

Amazing summer

rg好多貼紙......,買hg算 我見鐵血d機種好小貼紙要貼

rg好易散又唔會出齊，買hg最小玩得上手，rg就……

Rg太細 玩咗一次頂唔順
但屋企仲有

hg買鐵血，d機設顏色單一，小貼紙

有貼紙可以唔貼架嘛
同埋rg貼紙同hg貼紙意義唔同，
Hg以補色為主，紋章之類嘅少之又少。
Rg貼紙以增加細節、錦上添花為主。

所有鐵血都不了

我諗佢嘅定位係，砌完擺個靚仔pose上支架就放置play

其實係傷眼play

有4,5部等緊秋天噴消光

每次砌完要抖幾日
對眼睇野好似矇矇地咁

今日玩左3M 隻海綿沙紙

幾正 但要淘寶買

有冇d blogger係玩素組？

我砌完隻rx 78到而家都無再郁過

有無人入過mg正義隻金屬骨

8月(3)

應該唔洗啦

難講，仲有成個星期

無用過
但好似合唔埋同有巨縫 需要拆開再介少少改

今晚我地吹到1001

晚吹

我以為係要選模型小姐

啱啱上dalong 睇mg 多二既圖，唔上色都幾唔掂下

Kira grace

大把pb都係咁

正
模型小姐條件係咩先？

偷懶偷得好過份，
唯一新規係個頭，同張水貼。
個雞冠嘅白色係用貼紙，眼底血淚一件過連貼紙都冇

迫素組撚放棄
不過最型我認為係多一

諗緊油rg多一

大

Just do it
今晚想開mg紅迷

望笨大快啲出rg 多二多三 隻多一真係整得正

粉切黑？
大屎怱？

買robot,有d好正 多武器

一定會有 時間問題

隻ZZ ka 好撚靚

可以擦彈夾

rg真係⋯⋯ 我砌唔掂啊

蘿蔔魂係用嚟玩嘅，RG愛嚟睇嘅

隻gto 78 排緊隊

其實唔係爭個頭同無水貼，我想油佢做多二
藍色靚好多

1000